（冇圖）女大j而家拎住架單車係港鐵嘈緊

青衣站有冇人見到，嘈緊咩
好似係想用輪椅機拎架單車上樓梯

無圖就唔好開post啦

成日返學都見到佢哋兩個

係咪因爲唔拆碌？